{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076455?place[place_type]=GID&place[gid]=1076455&place[latitude]=38.0436327463&place[longitude]=128.2057718765&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 물안개펜션"
    },
    "text": "江原道麟蹄の美しい山と澄んだ水が流れる麟蹄の川渓谷に位置する痴漢水霧ペンションです。 ペンションはネリン川のすぐ前にあり、毎朝立ち込めた水霧が鑑賞でき、釣りや水遊び、バーベキュー場で楽しい時間を過ごすことができる場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数に追加がある場合、ペンションに予めご連絡しなければならず、基準人数を超える場合は追加費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊できるペンションもありますが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 ペンションの利用時間を遵守し、客室や周辺施設を使用する際は、毀損や紛失に注意してください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 高声放歌と無分別な娯楽、飲酒は自制しなければなりません。 予約の重複が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 幼児と子供と一緒に宿泊する場合、安全に注意する必要があります。 IPTVやWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを利用できます。 バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車できるスペースもあるという案内もあります。 それぞれの客室情報と利用時間も明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに予めご連絡いただき、基準人数を超える場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊できるペンションもありますが、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では美味しいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVやWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合は何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "子供と一緒に宿泊する場合は、安全に注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 413
    }
}